同我推上環post上去！

dnlm成個熱門都係元朗 上環post沉曬 開左咁多槍都無人講！
［整合] 7.21上環開槍清場 有片有圖！